
                      Highway the Hell.Nunca me hubiera imaginado que clasifaría de Imprescindible un tipo de pelicula como esta,pero he disfrutado una barbaridad,la pelicula me ha parecido una genialidad,ha sido un pelicula buenísima.La historia,es interesante y simple,una cuadrilla de viejos que se aburren de sus vidas y quieren hacer algo grande,pero el secreto esta en sus aventuras y su divertido guión ,en el que han elaborado unos buenos personajes principales encarnados por un gran reparto en el que destacan todos,pero en especial Travolta.El final,bastante aceptable,esta no es una pelicula con un gran fondo sentimental y poetico,pero eso no es necesario para hacer una buena peli y esto es eso,una buena peli que no hay que dejar de ver cerdos salvajes.
        
            